[有片] 中共少將關於香港的講話：香港最壞，比臺灣都壞 不殖民怎麼行呀?

唔知比咩反應好
讚佢天真咁誠實大庭廣眾講出口好丫
定話佢都有做功課 唔錯咁好

大庭廣眾咁樣講得出口 ，即係某方面好有信心

係 一直以黎都好成功 每日車150個人黎溝淡
依家吸引埋美國留意 都幾好

共狗點解用到twitter

自，係轉載片

睇咗未呀，柒少陣

眾所鳩知的事

”Hong Kong’s people are in real trouble as the pla army has received HK police uniforms.”

對唔住

你自膠快半分鐘，我收返
sor

死左link, 講啲咩